# Kompetensi
- Dapat memahami perbedaan var, let dan const.
- Dapat memahami dan mengimplementasikan sintaks arrow function.
- Dapat memahami dan mengimplementasikan sintaks template literals.
- Dapat memahami dan mengimplementasikan sintaks Destructuring.

# Materi


# Meta


# Latihan